他看44次《復仇者聯盟3》 導演親自送上驚喜大禮

相信不少人都會有至電影院「二刷」的經驗，美國一名男子米契
（Tony Mitchell）是位超級漫威迷，從上映之後至今共到電影院看了44次《復仇者聯盟3
：無限之戰》，導演羅素兄弟（Russo Brothers）得知後，邀請他參加明年的《復仇者聯
盟4》首映會，令許多漫威迷稱羨。

根據《BBC》報導，《復仇者聯盟3：無限之戰》上映後，米契便經常自掏腰包買票至電影
院觀看，米契是大反派薩諾斯（Thanos）的粉絲，每次看完電影後，他便會與戲院外的電
影海報來張自拍，再上傳至推特與其他漫威迷分享。

對米契來說，一天看兩次《復仇者聯盟3：無限之戰》只是家常便飯，至今他已至戲院看
了44遍的《復仇者聯盟3：無限之戰》。

米契對這部電影的狂熱引起當地媒體關注，更吸引了導演羅素兄弟的目光，羅素兄弟不僅
追蹤了米契的推特帳號，還熱情邀請他參加2019年才會上映的《復仇者聯盟4》首映；當
地電影院也提供了50張電影票給米契，希望他往後能繼續製造「觀影佳績」。

如果對住同一套av j左不下50次 ， 由頭j到片尾呢

係咪買50套正版先

炒作

輸了
我TDK 睇左7 次

導演上門親手幫你打一次

條友可能係入場瞓

根本為出位／睇而睇

正呀

DC又輸

高
之後啲人有目標咁刷票房
好快全球第一

鐵達尼號/明日之後我都接近廿次

鐵達尼睇左超過30次 有無人比飛我

好痴線

宣傳姐

marvel嘅宣傳工作屈晒機

家有喜事睇左百幾次

我睇咗百幾次頭文字D
幾時出第二集請我去睇

3萬蚊